有冇人未訓，我好悶

屌，仲翻緊學

唔翻就會係屋企發毛

就快exam，點都要翻下

訓唔著

屌 mid-term先啱
我唔係香港

做咩仲唔訓

有我

嘻 聽日off 又有三日假

有心事？講俾姐姐聽

後生真好

平時好快訓得著

老了老了，2字頭了

痴線，成5點啦仲打算訓？

我91，見到d98好青春

我老過98 差幾年就中女啦屌

其實d女咩心態 利申女朋友91今年結婚

做緊廢青

邊方面先？
25歲啱架啦，我都想25,26咁上下結

有機會我都想 自己住日日攰到隻狗咁

我都愛我女朋友 玩都玩夠

相愛就得啦，女人去到20咁上下就會想搵個人一路行落去架啦 唔計收厹d女

我以前對佢唔住，一定要照顧佢一世

愧疚? 如果佢一直都對你不離不棄就娶啦
唔係條條女都咁肯晒時間係你身邊咁耐

Confirm 會娶 戒指買左

btw sis 你快樂嗎

醒左唔知繼唔繼續訓好，又好似訓唔返，但係又有d攰

我呢個係數一數二咁好

快樂，依家個男朋友好錫我

正wo 除左愛情呢

學業麻麻，好想翻香港
屋企人應該好掛住我，不過我仲有至少3年唔係香港

where

聽日兩點堂

我係美國

聽日off 加油啊快d訓啦

sleep is for weak

開sem已經走左四日堂 聽日第一日返學

我ex對我仆街咗一年半，最後先頂唔到分手，不過分咗先識到依家個個

岩岩落堂
屌有 night class

成世咪訓啊笨

我日日翻，因為堂都take attendance

你係邊
我尋日上到夜晚7點

考完一科exam 下星期2科

美帝
屌 我730 到930

無錯，當時分手佢求我唔好分，我心諗一切已經太遲啦
愛情真係可遇不可求

我都有exam下星期

我都係美帝

又要番工

去食團年飯了

唉好眼訓

放咗學唔眼訓了

訓醒啦屌

我一星期先訓一次

夏榮bb

依家先落車番工

番埋今日放4日假 點解紅日會星期六日架

邊頭

年三十都要翻學既揮個手

失眠留名

個個禮拜放三日

垃圾西雅圖